放底你最想同呀爸/呀媽講咩？

我先
見到你兩個冇再成日家嘈屋閉我地成家都好開心
由細到大我成績唔上唔落 你地都對我冇乜要求
由我自己鍾意做乜就做乜 我都幾多謝你地冇將我變成一個書蟲
多謝老母你唔會將我拍拖件事同我老豆講
多謝你地暫時都未離開我身邊 我會珍惜

如果要講唔好嘅野，就係成日叫我唔好上LIHKG(之前係高登)

一家之主唔係大撚晒

屌你老尾生我出嚟做乜柒

To老豆：岩岩做完手術休息多d

To老母：唔好成日落我同老豆面

To兩老：我去到外國會比心機讀書架啦

對屋企好負能量

幾時去呀？

希望你地可以搵到夾得埋嘅另一半

離婚咁大件事點解可以咁多年都唔同我講
重要係我執屋見到離婚証先知咩事
係咪諗住成世唔同我講?

生咗我呢件毒撚出黎真係好對唔住你地
讀書唔叻又無人生目標，知你地養我養得好辛苦，希望真係有一日我會有出息去報答你地

放低呀放底

呀爸，好多謝你冇迫我讀書，只係間唔中提醒我「又係時候發力喇喂」，我知我唔係咩天才，更加唔鍾意死讀爛讀，平日剩係識去球場玩，我要踢波就送我去踢波，我要打排球就俾我去打排球，但係我樣樣都三分鐘熱度，但係你都冇屌我，仲話男仔識多D嘢好，然後就數返你以前嘅威水史，最後點都好你都會講返一句：「呀仔，識字點都好過剩係識運動，我都想你大個條路好行D。」，我英文差，你陪我查字典，我數學差，你同我一齊篤計數機，就算我成績幾差都好你都唔會鬧我，反而只要有少少進步你都會捧到我上天，多謝你，但係我又點會睇唔到你失望嘅表情，對唔住老豆。

呀媽，你同老豆唔同，你會迫我讀書，你會監督我做功課同溫書，細個會好憎你，覺得你痴線，喺到迫害緊我，但係當我大個之後見到你揸住我張成績表喊嗰陣，我就知道你都係為我好。同樣地，我唔係天才，甚至係講極都唔明嘅蠢材，但係就算要你教10次20次，你都會慢慢解釋俾我聽，用唔同方法好有心機咁講，多謝你。然而，我呢個仔永遠都唔生性，成續永遠都係咁差，令你喊完一次又一次，令你一次又一次咁失望，文又唔得，武又唔得，我呢個仔真係好冇用。呀媽，對唔住。

爸爸媽媽，我住hall真係有比心機讀書

加油呀

同我有啲似

唔該曬

我愛你地 我將來會好好孝順你地

多謝老豆一個人撐起成頭家 望住你越黎越殘個樣真係好心痛但係又唔敢同你講
多謝呀媽肯體諒唔 咩事都企係我果邊
同埋家姐對我好好 成日買野比我又關心我
雖然唔係生於咩大富大貴嘅家庭 但係有你地已經好幸福

今晚唔洗留我飯啦

點解要生我出黎
利申：阿爸阿媽都好錫我 只係自己覺得人生冇乜意義